[14-03-2017］股市直擊+波神信眾區

Gap die me

獌AR...

gap die

BC ho yea
BC man shui

點解唔輸多粒呀

疏

老鼠福真係擔唔起旗比雷斯封晒D位

Kuku -1 ar la

派錢

仲有一日

下年廟區一齊同索老拜年收利是

獌派錢呀

有ching收唔到馬會封人情

我留返聽晚先拎

拎多D 有心水既我跟返注一齊贏

我叫田田一齊買

其實人都死左，有無帛金已經唔重要

尋日場獌 田田都有錢贏

仲以為三明對奧加一心一意
轉個頭就同阿特拉打種
仲用埋部高達做炮房

摩連奴說：「直到有一位教練為他們（車路士）拿到4座英超冠軍之前，我依然是NO.1，猶大是NO.1！車路士球迷他們想叫我什麼就叫什麼，叫猶大也無所謂，但直到此時此刻，沒有人比猶大為他們拿到的英超冠軍更多。」

而對於一些人批評摩連奴上季糟糕的帶隊戰績導致了車路士今季無歐戰可踢的指責，摩連奴也回應：「如果他們上季拿了歐冠盃冠軍，他們就可以參加歐戰了，所以那不是我的錯誤。」

軌唔記得邊個逼走佢？

係駕駛倉打種一定好好feel

如果daddy今年拎唔到霸氣杯冠軍呢?

Daddy 是最好的

肉房

急抽

250

同事A：7索，出面好大雨呀
我：咁又點
同事B: 個天都同情你呀7索
同事C: 聽朝要著羽絨啦，落硬雪
同事A一路行一路擰頭：
唉，7索你咪成日講哀其不幸，怒其不爭
以前我唔明，而家我明撚晒啦
哈哈哈哈

我：你地班仆街，今日咪撚再行入我間房
同事B :情緒有d波動，我地體諒ge,放心

腳指好痕

DIM SUEN

踏著灰色的軌跡

結婚啫 攪到咁傷春悲秋呀 你唔係以為自己會因為結左婚收山呀

d同事

扑你一棍你唔會死，但唔代表唔痛
臨打你，仲要你講聲我願意喎

I understand

用英文講

比人抽左成個月啦
之前班友話：戴撈好睇定戴戒指好睇
梗係戴戒指啦，你睇7索就知啦
一年唔戴幾次撈，但以後日日戴戒指喎

885平+1
895-1

you fat fat la

BC group surewin tips

大貓

when can join

823 ping

可遠在歲月如歌～中找你～

人生第一次俾人抽到無得還手呀?

轉身快過打j

邊有人迫走佢,最反佢果個叫米基爾,係摩狗手下長期後備/連後備都冇

紅字真係冇撚得輸
咁撚無恥都講得出口

要還點會無得還，不過完全唔想還啦

明白既...可能聽日到行刑果一刻你咩都睇化哂呢

生亦何哀 死亦何悲

直情化撚埋

同BC食女嘅速度差唔多

咁快入道變老莊呀?

我改左兩隻字都認得
讀過下書喎

你笑9 BC快槍手

BUY NG BUY DOR JE 性聖爖 HO

又跌

D7BC

點解個個都抽我水

我上星期至今收過以下link
上海灘主題曲
獨自去偷歡
可不可能還我自由
餓狼傳說
青山依舊在，幾道夕陽紅

仲有好多好多，不能盡錄，dllm

有冇人話你唱曬尼啲歌後比多幾千人情你

美國d死刑犯死之前都有餐好野食啦

我身邊無人敢用錢大我的

跪求入谷LINK...利申有錢交會費

今朝律師fd Whatapps 我
佢：無事O既, 眨下眼好快過
我：係，殺頭不過頭點地

乾到龜裂

4倍經無限chak rank

Diu 入佢中路啦

梗係打下金番彩孖波先...

有錢人

用食飯錢課金

清緊挑戰

進左光暗MK各一諗住進抗神GAY
點知抗神GAY唔駛食光嗰隻

怯NG怯叉能廚...

幾呢..

ME 1-10 MEI DA...

肉銀

Lv10 點打...

1開始 ... me open

8197 0103

劍行

u duck call me la 無乜電

點解有人會食橙皮

一餐飯錢課到幾次金
有無二手飯食

清 我發現你近排開始狙擊4清喎

自從雨涼入左bc 谷就inch 左好多

rain ching become rich become inch

好耐好耐之前
我記得小學教育電視節目做行山，教食橙皮
話生津止渴wo

2點 DA O NG OK...

想FOR金俾BC入谷求DIU醒

follow

好似舊時d人跟左黑社會大佬即刻自我地位提升咁

diu

BC=TAI LO

BC又撈多瓣

君子承諾仲有冇人follow...

我一月個浪輸到仆左街 邊有狙擊
要狙擊都唔狙啲有錢佬

Iphone粒touch id都壞埋 無錢整

點解入group呀?
巴閉law 英雄主義 疊馬
我唔妥你 可以逗你
我唔鐘意你 可以dup你
4ching 你啤咩呀 出黎隻揪丫
隻揪呀
揪我丫 揪丫
我揪你 你揪我 點呀
你見過贏錢未,你見過贏到死人未呀
你話BC係你偶像丫ma 你見過BC未
做group 揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知call人 margin call唔到
你知唔知佢親眼睇住QQ上215, 佢救唔到
你知唔知BC諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入group
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 call 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

點解唔入多粒.........

潮文改HSBC@62.5佢call 唔到

因為我買左-1，疏

隔離沈門子弟兵個post好好笑 成班痴線佬

但係二月個浪就咩都番晒黎

唔好提 重傷, ok?

好癲

的士佬接左個女乘客去機場，上埋行李
點知渣渣下去到汀九橋
發覺個乘客唔見左
打開車箱啲行李重係到

D on9的士佬上左行李就開車我都試過KT-airport 好彩佢有接電話

ok

部5s整番要1100
去Apple 換翻修就2088
買se就4千幾

大家點睇

換6s

俾1000bc 買必勝料...

all in 痢

唔知BC收唔收到風有無SE2

季中買痢⋯清你無野呀？

上場熱血反勝咩都返曬黎啦清

梳

應該已訂左兩櫃貨

又賺

OK
Strong follow
咁1000買痢拎英超先

Wait collect money

redbox

唉 唔好撚講
今批貨多災多難
印尼俾ISIS炸
批drone俾海關當軍火扣左

想破頂

gap die me

大貓同納強頂住哂

邊夠你黎呀 印尼水都做埋
BC收唔收徒弟

點報關先可以比人當軍火

d drone有蠱惑
定係因為賣俾香港班兵仔呀

想學寫好英文字應如何入手

Copybook

BC咁咪暗示JOR平時撈開軍火先會俾人堂係軍火咁扣...醒少少OK

copybook

梳 無走過呢類野 bc有無教學

唔寫咪得

好似我咁

筆有無話要買咩筆 定用原子筆喪寫都ok

就係太耐無寫 早排係人面前一寫就出醜

聽講用montblanc 文盲都可以變書法家

咩叫寫好，我都想改善下
我而家寫英文字係全部都一筆過咁滯

Diu..

填FORM->FOR金交會費->成功入谷做BC跟班

好似我咁，寫到無人想我寫咪唔會醜
上次love j 收我張post咭屌左出聲

李斯特城 晉級好冇

歡喜 * 運財童子

唔想比人話啲字似學生字

識買，一定係買你知我意 強手盡去，換埋我琦B上去放到

Well noted

大貓戶口過數k?

咁無法練，俾d 自信寫隻字囉，寫到大細不一，逐隻逐隻字跌出黎都係因為介意啫，愈唔介意對錯同埋靚唔靚工唔工整就得啦

Copy book 其實真係得

Wa here d Ching 今日火力全開

7sok

定叫你九叔？

愈寫個手腕愈實

聽日呢度駛唔駛下半旗?

佢應放唔放

到我果日可唔可以下三日

落7仔買點數卡再喺PLAY/APPSTORE課金正價398有85甩石...大前題係冇人G邊度有FORM攞

索老以後枝野就真係要下半旗

D74C 出來隻dup

我都想知屌
而且我又唔係香港，都唔知點算好
狂屌個broker 啦唯有

唉歲月難捱冷暖天 銅牆鐵壁都鎖連天
監視行為難度日 獄中垂淚試問有誰憐哎囉

有埋仔既好似仲....

OK DIVE

許多好友每說到愛情
永遠說得漂亮
....

出去玩要套隻戒指係係撚到

而男人最痛
男人最痛算這種

廟區又自由又食女既..
捨你其誰..

好慘

今日好干燥

YES...HO漂亮

君子丁啦，而家個個都跟佢學野

4ching結左婚未?

佢玩橙皮NOW...

大婆咪PAD 二奶咪WC

我搵緊真愛 我都想有得下半旗

我相信隻戒指好快被消失

邊夠你玩啦，食完就介紹比其他人，但重住埋一齊

咁佢養兩個老婆都好平

通常你呢d情況唔會有好結果
人要結你唔結
到你想結就...

白虎...

你聽條仆街9up啦

嗱我住高佢一層架

聽日係咪會有默哀儀式

紅盒咪信佢啦
佢次次都話想結...(未食前)

same view
我地知佢想點啦

嘩,咁撚世界級

我明 但仲未搵到岩既 每次去花時間了解一個人好辛苦

人走月斬幾多條女

歡喜課泥閘搞緊笑...

係呀係呀，一間house住高一層

反手再 反轉頭
又唔洗上身

順勢寶

聽日大告曬冷，又睇下有幾多win
不過歡喜我麻麻

BC D 囡幾時cosplay 玄武？

ME DIVE

我介左買win好耐

LMHY

有無清去過立陶宛

咁再諗諗

PAD 果隻要唔要...

勁皇子好熱...

結婚下一步係咪生小朋友

悶過碌撚 2日1夜都厭多

3 BIG JUMP 0 NEW...有冇清夾的士錢GO IFC

你睇索老闆同侄女玩得咁開心就知要生返個啦

諗緊養NG養多隻風神

得一隻四星重要重複......

CALL緊85折的有冇性趣

橫掂都要上IFC
CALL UBER好似好D

john

用埋果少少的士錢JUMP ONE MORE

d女好似ok

年生貴子

地球上七成被海洋覆蓋，餘下三成便由簡迪覆蓋。

新球王

屌左啲三兄弟 lp

GO IFC JUMP ONLY ONE MORE

今日廟區啲題材多到追唔切

me2
尋日入
+6搏下大霧

怯duck mei

Wa uffl
我午市入

識玩一定玩借箭

DUCK...

6019 3927

oil king

上兩星期借唔切

me公開..

我唔係未試過
但你睇出面d人
十一連中兩限
佢地識打白貓咩？
佢地剩係做日登狗
再是旦抽一野
咁就中限
我地日日刷生刷死
就係為左果250石跳一跳

公平咩？！

我明...

其實我主力借左肉防箭

你覺得我會收山？
我就係決定左結婚先復出

今日d topic完全插唔到嘴，唔是講囡就講走私軍火me dive

係

我有fd pk d,A同B去clubbing ，一齊識左件港女
A即晚食左，B唔知
B對件港女有d興趣,A仲唔出聲，仲鼓勵同教B溝
後來B知，爭d打大架

嘩 抵打

你點知愛丁冇教人溝...佢會都唔奇

鳩痕點會忍得到

愛丁咁君子，你又肯定佢有食？
你估條女係花膠呀

夏蟲不可以語冰

SOR AR CHING...NOW DUCK NG DUCK

ok,我錯晒,對唔住

u open la...me da jor 1&2

4019 4162...3呢...

A0不可語女

6139 7407...4...

5016 8412...5...

4060 0669...6...

3504 4845...7...

再上仲可唔可以瀏...me未睇

而對於外界對普巴的指責，摩帥說：「我認為普巴是場上表現最好的球員之一，他是場上的巨人。一些球評家總是對他很多批評，那是來自於嫉妒，因為他們永遠也賺不到普巴10%的薪水。 」

冇野講講人工...

毒撚要潛

笑死我

5719 3811...9...暗NA...

2660 2261...9...暗NA...

搵唔到..

mo體...me打場laba1先

抗神GAY真係打新手村專用

肥JAI宅心仁厚零FOR恩物

CHAK 4 JE 入暗NA隊 YAU MO DUCK THINK

哪有手腳 你老母

封skills 20%

但得1u

除左防綁無咩特別咋喎

Machine type點暗娜呀⋯⋯

BC突破盲腸

bc 突破4c

BC is god

保良局單野

4Ching 係度打laba3打到變揸fit人，我肥C都得

我望住4c閃爆既皇冠已經要跪底

好撚癲

4ching 一拳一件

屌，點解唔俾奶媽答埋cy2.0 個問題先

你主場你咪講曬佢囉

500rank一抽楊貴妃第3隻喇

mute佢聲之後,話你講晒佢
掉轉就冇咁的效果

我好想知，如果呢兩句說話調轉人講，d 觀眾會有咩反應

胡官一開始口